平野鈴子怒斥中共及世衞造成人為災難 希望各位廣傳以下短片

" Please share!! (簡体字字幕 & English subtitles) It's time to think about CCP, for Freedom and Next generation.

どうしてPandemicが起こったのか、原因は私達一人一人にあります。いま一度、中共について考えて頂きたいです。世界を無視しないで下さい。

热爱自由的各位中国朋友，请将此推和油管上的视频分享出去。如有可能也请扩散到微信和微博上。为了自由和下一代，一起努力奋争。谢谢你们，爱你们😘♥️

To Chinese friends those who love freedom. Please Share on Twitter and YouTube.Please also share it on WeChat and Weibo if it´s possible.Fighting united for freedom and for the next generation. I am always grateful for your helping. love you all!

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
兄弟爬山 各自努力
驅逐共黨 天滅中共

▽ YouTube
youtu.be/AemJuvRHv_w

▽ Twitter

▽ Instagram
"

平野bb
即刻share

平野小姐

好有心呀

Push

PushPushPushPushPushPushPushPush

推

推推推推推推推推

push

pushpushpushpush

19 ready

...打錯
本來打係光明頂POST

補飛

謝謝

推推推

推推推推推推

再黎PUSH

PUSHPUSHPUSHPUSH

多謝你呀 平野鈴子小姐

香港人不要忘記感謝

要推返比GA仔啊

好似小心2ND WAVE 武肺一樣

一COMMENT 雙推POST

佢愈黎愈靚

push and forward

COMMENT
SHARE
LIKE

push and forward
push and forward

COMMENT
SHARE
LIKE
COMMENT
SHARE
LIKE

我講武漢

你講肺炎

Tui

推推推推

TuiTuiTuiTui

youtube sub連4位數都未去到

推推推推推

Pish

pushpushpushpushpush

Pish
Pish
Pish

Push
Push
Push

佢好有心，日本戰線有人

up

美國戰線都要打:

upupupupupupup

推推推推推推推

推！

推！推！推！推！

堅推

最美日本妹

堅推
堅推

傳咗，

堅推堅推堅推堅推堅推

支持！

支持！
支持！
支持！
支持！

upupupupupup

推推推推推推推推推

已轉已ＬＩＫＥ！

推，英文戰線要人

我女神

Push push push

幫手廣傳比日本朋友！

仲有攬炒巴

PushPushPushPush

PishPishPishPishPish

推
推

Pish
Pish
Pish
Pish

大家幫幫手比like share

終於唔係美國啲左膠屌尻特朗普叫個毒做chinese virus

PushPushPushPushPush

手足

PishPishPishPishPishPish

支持手足

共匪驚到要DDoS呀

推爆佢

retweet

推爆佢推爆佢推爆佢

retweet
retweet
retweet

不得不承認支那d宣傳戰真係好撚勁

tui

tuituituituituituituituitui

幫推

已retweet

一直想問
佢post啲中文字係佢打定有人代打？
佢本身識唔識寫同聽得明中文？

幫推幫推幫推

推推

應該有人幫手translate?
可能識好少簡單既中文

有學中文,短POST有可能自己打

點解咁講既

推推
推推

推推
推推
推推

Shared like comment

佢真係長期關注緊香港

Push & retweet

除咗佢，好似冇乜外國年輕人為香港衝得噉前

平野小姐真係搵命搏
其他外國人可能都係想拎光環多...

Push & retweet
Push & retweet
Push & retweet

推
推
推
推

平野

1

推推推推推推推推推推推推

respect

平野鈴子
消滅中共

BTW開頭句,你好,我係平野鈴子,你感染武漢肺炎了嗎,笑到我

平野鈴子

平野さんは中国語上手ですね。

得9xx

upupup

Pushhhhh

係咪有手足亂咁教平野小姐講

鈴子小姐

Pushpush

pushpushpushpushpushpushpush

PushpushPushpushPushpush

平野BB

Pushpushpush

Pushpushpush
Pushpushpush